身邊有冇朋友永遠都唔帶錢出街？

廿幾歲人
都仲係帶得果十蚊八蚊

食飯搭車都問人借錢唔還

而八達通/提款卡/信用卡
係冇帶係身既

淨係話
大家朋友唔洗咁斤斤計較啦

好少帶 都係用支付寶多

我有個fd鍾意用payme 唔帶錢出街

但係我個fd部電話係無錢比

呢d撚樣我會絕交

最仆街係上到巴士先話無錢
搞到次次都要兜路搭車